傳聞大陸準備立法，禁止以產地為噱頭宣傳貨品

揚州炒飯

北京填鴨

日本城同德國寶分分鐘領野

北京烤鴨好似係國企黎，我諗到時會出一張白名單，名單入面既可以豁免

香港航空

國產矛台

香港政府只會禁止「香港製造」

桂林辣椒醬

以後點叫？

即係連產地係邊都唔俾你知, 逼你乜都買哂大陸貨啦,

有毒產品都冇人知, 你死你事

好明顯所有同中國有關嘅野都會入白名單

日本城真係有賣日本野 佢有時會入d日本造 德國寶就

辣椒醬

支爆近了，你們應當悔改

made in china
呀唔係
made by chinese

貴淋辣椒醬
無有怕

英國研究、南韓起源、北韓宣佈、大陸立法🚅